有冇人未食/飲過以下嘅嘢？

點解唔食

偏食

牛雜真係貼錢都唔食

樓主新移民？

no

樓主平時食開屎？

本來想問樓豬係咪外國人，
突然望到連汽水都未飲過，
應該係火星人

你淨係呢啲食物？
唔食呢啲嘢=食屎
笑死

想知樓主平時食開咩

蛇羹，有無人可以講下係咩味？

想知
聽講好補

中式羹湯既味
個湯底通常會有胡椒、薑、陳皮味
蛇肉本身冇乜特別味
湯底都係豬/雞熬